 18:09, 27 февраля 2019
Пенсионер трижды сорвал крупный куш влотерее
Лотерея «Кено» в третий раз принесла крупный выигрыш жителю американского города Уитон, штат Мэриленд. Об этом сообщает UPI.В воскресенье, 24 февраля, 69-летний Джордж Бейкер-младший (George Baker Jr.) зашел в продовольственный магазин и вспомнил, что накануне заполнял лотерейный билет. Он выяснил выпавшие числа и обнаружил, что выиграл 10 002 доллара (660 тысяч рублей).Материалы по теме00:07 — 14 ноября 2018Проклятые богатстваОни выиграли миллионы. Это разрушило их жизниПенсионер утверждает, что в прошлом дважды выигрывал в «Кено» более 10 тысяч долларов. Третий крупный выигрыш казался ему маловероятным. «Я был шокирован и удивлен, поэтому три раза перепроверил для уверенности», — отметил он.Бейкер намерен сводить семью в ресторан и отметить победу, а потом поделить выигрыш с женой и дочерью.Кено — древняя азартная игра, в которой по очереди достают случайные шары с номерами, а игроки пытаются их угадать. Она была изобретена в Китае и попала на Запад во второй половине XIX века. В первоначальном варианте вместо чисел использовались первые 80 иероглифов «Тысячесловия». По легенде, выручка от проведения кено шла на строительство Великой китайской стены.В январе сообщалось, что любитель азартных игр из американского штата Мэриленд сорвал три джекпота за один раз благодаря суеверию. По его словам, за каждой цифрой стоит значимая для него дата — дни рождения его близких. 
